頭先畀位姐姐搞到我喊咗

1:42

好感動呀 仲有啲咁樣嘅香港人 唔似得我屋企啲藍精靈 日撚日話啲人收錢 話人冇嘢做先去搞破壞搗亂

點解呀 點解呀 點解我啲屋企人可以變成咁呀 身邊啲人仲咁錫香港

喊到收唔到聲啦⋯⋯⋯⋯⋯⋯